# 👵 👴 👴 la belle-famille (step-family) 👵 👴 👴

This course is all about family.
Ce cours concerne la famille.  

__Here is what you'll learn in this lesson:__
__Voici ce que vous apprendrez dans cette leçon:__

## Vocabulary

🇺🇸 step-son or son-in-law           |  🇫🇷 le beau-fils
🇺🇸 step-daugther or daugther-in-law |  🇫🇷 la belle-fille
🇺🇸 father-in-law or stepfather      |  🇫🇷 le neveu
🇺🇸 mother-in-law or stepmother      |  🇫🇷 la belle-mère
🇺🇸 half-brother or stepbrother      |  🇫🇷 le demi-frère
🇺🇸 half-sister or stepsister        |  🇫🇷 la demi-soeur
🇺🇸 brother-in-law                   |  🇫🇷 le beau-frère
🇺🇸 sister-in-law                    |  🇫🇷 la belle-soeur